星期日bgm提議

音樂其實係感染力好強既手段，可以激發到成個氣氛/情緒，睇聖詩隊就知，但係歌要揀得啱天佑我們好似唔錯，詞曲都可以營造到好好既抗爭氣氛

唔揀聖詩係因為唔想騎劫遊行者既宗教

末路太爛 或者未必太習慣
捱一捱為時未晚 趁魔界尚未發難
命運太爛 甚麼亦不太順眼
隨他們如何害我 陪著你命便夠硬
贏了氣勢 又怕輸去甚麼東西
路障不算甚麼東西 你我要心情美麗
橫過了赤地天涯 仍能微笑發誓
天祐我們 全為我們還算鬥士
能在最壞時刻起義
就算我不是先知 都有信心
天祐我們 全賴背後還有勇字
誰亦會是誰的天使
自愛者都是摩西 只要夠堅持
活在世上 甚麼亦不怕遇上
隨他們如何混賬 我跟你獨自漂亮
月亮夠亮 綠燈亦總會遇上
紅海前悠然共你 遙望那六月飛霜

LMF

Do you hear the people sing

sing hallelujah to the lord

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。